當初係高登識唔到絲打.唔知呢到結果會唔會唔一樣呢

放棄高登 轉戰Lihk
識唔識到絲打呢
識朋友

識巴打啦

早途轉基

巴打pm
Gay就咪搞

會一樣

填左表未 本娘娘可以考慮下

識你老母啦

表格邊度下載

重點係絲打唔想識你

你個名
靚女真係唔洗屙屎？

唔會

幾時先會有pm功能

返5p識啦

有j絲打就大把

下 原來呢到冇pm 咁我返golden sin

可能會

想識我？

識女要有錢
你有冇

錢7 ok?

Hi